習大大，誰人做愛習大大

維尼做愛袋大大，彭氏做愛極刺激

衲dee係著褲城d fans

🤔

郭富城係老衲fans就真

衲dee用生命在玩音樂